依家打人係咪唔撚洗比牌阿

自己on99手多緊係做鳩你既啦
比人攞到波後仲要推人唔洗比牌？
仲要隔離全程有旁證望住

成場打人
有機會一定陰鳩你啦
紅左就返入更衣室啦 咬我呀？